const questionsMentalCalc = [
	{
		question: "10% von 9999",
		option1: "999,9",
		option2: "999",
		option3: "99,99",
		option4: "9",
		correctOption: 1,
	},
	{
		question: "Pi ist in etwa",
		option1: "3.141141",
		option2: "2.141592",
		option3: "3.141592",
		option4: "4.141592",
		correctOption: 3,
	},
	{
		question: "18*18",
		option1: "316",
		option2: "322",
		option3: "234",
		option4: "324",
		correctOption: 3,
	},
	{
		question: "Wahrscheinlichkeit für zwei Sechsen beim Würfeln?",
		option1: "1/6",
		option2: "1/12",
		option3: "2/24",
		option4: "1/36",
		correctOption: 4,
	},
	{
		question: "Wie viele Kombinationen hat ein Zahlenschloss mit 4 Rädern?",
		option1: "40",
		option2: "1.000",
		option3: "10.000",
		option4: "4.000",
		correctOption: 3,
	},	
	{
		question: "Verhältnis von Umfang und Durchmesser beim Kreis",
		option1: "Pi",
		option2: "2*Pi",
		option3: "e",
		option4: "3",
		correctOption: 1,
	},	
	{
		question: "(-1) hoch 999 = ",
		option1: "1",
		option2: "-1",
		option3: "1000",
		option4: "1.000.000",
		correctOption: 2,
	},	
	{
		question: "2 hoch 8",
		option1: "2",
		option2: "512",
		option3: "128",
		option4: "256",
		correctOption: 4,
	},	
	{
		question: "Frau Maier ist heute viermal so alt wie ihre Tochter Maike. In 4 Jahren wird sie nur noch dreimal so alt wie Maike sein. Maike ist...",
		option1: "12",
		option2: "10",
		option3: "6",
		option4: "8",
		correctOption: 4,
	},	
	{
		question: "Wer die Seitenlänge eines Quadrats verdoppelt, der muss den alten Umfang",
		option1: "verdoppeln",
		option2: "vervierfahen",
		option3: "verachtfachen",
		option4: "versechsenfachen",
		correctOption: 1,
	},	
]